

    
  
  
   
   
 9 
 Ráno pred odchodom dal planétu pekne do poriadku. Svedomito vymietol svoje činné sopky. Mal dve sopky, čo boli ešte v činnosti. Bolo to veľmi pohodlné, keď si ráno zohrieval raňajky. Mal aj jednu vyhasnutú sopku. Ale, ako vravieval: "Človek nikdy nevie!" A tak rovnako svedomito vymietol i tú vyhasnutú sopku. Ak sú sopky dobre vymetené, horí v nich pomaly a pravidelne, nevybuchujú. Sopečná činnosť je ako oheň v kozube. Prirodzene, my sme na našej Zemi príliš maličkí, aby sme mohli vymetať naše sopky, A preto nám spôsobujú toľko starostí. 
   
   
   
   
 Prajem veľa štastia a pevných nervov tým, ktorým "nedbanlivosť" Islanďanov prekazila plány. 
 ... a takto to dnes o 17:00 vyzeralo nad Európou: 
  
 zdroj: http://www.flightradar24.com/ 
   
 follow me on http://twitter.com/adamco10 

